有冇人好討厭人發出了牙個d吱吱聲同透氣個d嘶嘶聲

話佢又好似唔知點咁 聽親都想作嘔
多數都係d廢老發出

死亡聲

有冇人見到個topic名就模仿啲聲

我日日搭巴士見到個人呼吸聲好似扯鼻寒

我返工都有條友係咁 話左咪又係一樣有聲 佢話自己聽唔到有聲 痴線 好X煩.